升完 MacOS 藍Mon

是咁的，因為 adobe cc 要update，
所以 os 都要逼住update
本身用緊兩隻mon 好地地，
而家update 完，個mon 就長期藍mon
有無人知解決方法

mac book?

macOS 會藍mon?

係

我部macbook 有畫面，但我第二個兩mon 會藍mon
mirror 同 parallel 都會

裝多次